(求救)壞底板, 買新底板前一問

舊機配置如上, 壞左底板, 只想買返張全新, 夾返其他舊硬件用, 普通上網唔打機。

我知底板要買LGA 1155 socket, 但仲有以下問題:
1.我想用內置顯示卡, 點睇張底板支唔支援?
係唔係只要張卡有埋VGA/HDMI等mon插頭就代表ok?

2.ATX箱裝M.ATX底板係唔係都無問題?因為張卡反而細左。

3.買底板仲有冇其他特別野要注意?
我知要睇Ram(1600), SATA/SATA 3插頭數量。
CPU (nm), 火牛插頭類型洗唔洗額外留意?

這兩張卡是否都無問題?
ASUS 華碩 H61M-K H61,DDR3,LGA 1155,M.ATX M/B

GIGABYTE 技嘉 GA-H61M-DS2 R5 H61,DDR3,LGA 1155,M.ATX M/B 全固態電容

冇新貨㗎喇 去新高登搵二手板

我好有興趣知道#9係咩item

蘇格蘭場非工業用國際線路自動溶雪16Valve風油軑大包圍連鐳射彩色洗衣乾衣腐蝕性氣墊毛筆

顯示卡黎, 神早壞左。
我岩岩打電話問過, 幾間舖新貨都係得返上面個兩款,
應該支援內顯, 同岩我機箱/火牛用?

一係訂一係周圍搵下

我諗住買上面個兩張底板，如果岩我用聽日去買。

支援到內顯，同配合到其他舊硬件就ok.

加多少少

無得加多少少，一手卡得返上面個兩款有貨。

打風喎
叫佢幫你update埋bios

update bios洗唔洗去代理?
定係去買底板間電腦舖會幫我up date埋?

用到

唔介意down左grade就去馬

底版插到用到無問題

但係down左grade.

1155果時H61無原生sata3

唔介意既就唔係問題

不過你依加買要幾錢塊?要400-500既話就算啦

買塊H77二手都係200

但係起碼spec接近.但係始終二手

有d舖頭其實仲有B75或者Z77全新既賣

但係牌子未必係你想要

得BIOSTAR,ECS果類

買塊全新,上到網就算 ,H61差不多要$400
B75大牌子大舖無哂貨。

同埋update bios洗唔洗去代理?
定係去買底板間電腦舖會幫我update埋?